不要再做這一行了

好不好？

我們這一家

唔做點生活

我唔做 你做囉

去做美心傳菜，我們兩人三M一個月，生個小孩，也很幸福。

m=million

樓主milion仔來 不要再串他

語言係用來溝通，真正識得英文嘅人係唔會用到咁深嘅字。